荔枝角長沙灣廣場出現大量死雀

5-6隻，無表面傷痕
瞓晒係地
有個阿嬸準備夾入袋

9估窗殺

又玻璃反射?

唔似係飛撞死